中大學生50小時製作Iron Man盔甲 扮成Iron Man睇戲

好有心機

新宿仔??

你邊忽覺得佢係新宿仔

段新聞入面啲圖嘅背景咪新宿囉